打冷除左 椒鹽九肚魚 仲有咩好食

推

無野好食

蜆肉撈粥

鵝片

鵝腸

椒鹽鮮魷

椒鹽十肚魚

蠔餅，潮州煎麵餅，鹵水/南乳豬手

烏頭

薯仔牛柳粒走牛柳

三色蛋

椒鹽八肚魚

大眼雞都冇人講